好鬼想有黑警死

成日都有手足嚴重受傷，好想呢D傷還番俾黑警
盲眼、頭破血流
唔止一個，係數之不盡
仲未計冇mask 之下食tg

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！

往死裡打